今晚完美示範Be Water Hit & Run

大埔， 大圍， 沙田
紅磡， 尖沙咀， 九龍灣
荃灣

不送頭不被捕， 不分化不割蓆！
話我哋暴力 都冇痛腳呀！

今晚各位好波！！！
香港人加油！